終結三星獨霸，傳 LG 將分食 2018 年 6.5 吋 iPhone X Plus OLED 訂單

LG Display（LGD）傳今年將正式成為新 iPhone OLED 面板第二供應商，儘管初期供應量不大，但仍將終結三星獨霸蘋果 OLED 面板訂單的局面。

南韓科技媒體 ETnews 報導，按照目前 iPhone X 的出貨規模，蘋果對 LG Display 的下單量將介於 1,500-1,600 萬片之間，據傳 LG Display 正積極向蘋果爭取增加訂單，顯示對自家產品相當有信心，讓三星倍感威脅，預料兩公司未來競爭只會有增無減。

LG Display 產能較少，傳將與三星 Display 分攤 6.5 吋版 iPhone OLED 螢幕訂單，主要供應商三星 Display 則同時負責滿足 5.8 吋或 6 吋 iPhone 的 OLED 面板需求。

LG Display 旗下 E6 廠將在第二季量產首批 OLED 面板，該廠每月 OLED 軟板產能達 3 萬單位，若以良率與產出均為 100% 估計，每月可生產 594 萬片 6 吋 OLED 面板。

LG oled仲衰撚過三叔
不了

寧願三星獨大好過用lg啲垃圾芒

LG d垃圾咪搞

又有得抽獎了

apple揀得ig一定有佢既原因！

冇得14日退機 搵命博

你認真?

咪又係泡菜

果部oled 黎 ，***出左部 qled

qled大騙局

點解咁講
QLED 無印wo

on9 qled低成本野
你睇三星tv比lg同sony打到仆街就知咩事喇

QLED TV 根本係LCD，不過加埋量子點技術，唔係啲咩新嘢，各大廠已經左好幾年。
身為LCD既缺點依然存在，QLED呢個名根本作出為昆人，令人覺得佢係啲咩新技術

論對比度同色彩同OLED根本冇得比
當然OLED存在像素壽命有限嘅問題，唔係完美嘅技術，未來亦會被 Micro LED取而代之，Samsung同Sony已經有相關技術，不過真正普及起碼要等10年後

電視唔係以罪大為首咩？

其實因為 愈細 要求既技術就幾何級上
你睇返CPU 記憶體
愈細製程 要既技術愈高
不過講到底
睇間公司投放幾多資源既姐

Agger
始終P-OLED LG目前為止先係第二定三代
***出到第八代先有合格水準
LG發展多幾代先可以越***

真係愈細愈難 ***晨早量產到大尺寸OLED panel啦

嘩 samsung tv都係霸權 lg d oled面板 不如你信aony造返oled既質素

電視黎講，最好係SONY,之後三叔(利申：行內人)

如果你指led我唔知講乜好

唔知邊撚個講lg
lg試過爆假4k